今日唔開心又點喎

你呢世都唔會開心㗎啦

同意

日日都唔開心

ok

花哥